
                      Historia interesante contada de una forma muy floja. Con todos los topicazos americanos incrustados en una historia de los romanos, druidas hechiceros incluidos. Axterix nos es parte de la historia mundial.
        
            